［玩命］一人一個要夠鐘先走得既公司

有無人夠膽自爆

機場工大部分都唔走得啦

全香港識你咩
你邊撚個呀

不如講有邊間公司未宣布拆八號就走得

你地一個二個mon住幾時掛8號, 唔駛做野呀

Big 4
係要OT先走得

如果僱主無合理原因，亦有可能觸犯有關條例。

留係公司最安全 夠合理

4點幾畀老細趕走

我老細住公司隔離，不食人間煙火

仲喺公司

聯邦皇宮